有無手足同我一樣寧願事後睇奧斯卡賽果都唔會睇TVB

TVB 不了

喺外國睇輕鬆

無用電視好撚耐啦喎

已經冇睇好多年

網上大把有得睇
使撚睇tvb